手提電腦touchscreen 點清潔？

用耐咗有少少痴笠笠

D精液射左落去個screen?

打少啲J 啦

入網放落洗衣機洗